一時一樣好痛苦

要搵一個中意自己既人？定自己中意既人？

二時二樣

霎時感動 \/

On9